(突發) 美國登上獎牌榜第一

Sor 美國人冇驚過 仲日日出去玩緊

唔係排金牌咩。

信支那？

美國太誠實姐

支那係時候攻打美國喇

相信政府

可以名正言順話病毒系來自美國

美國一個月內升爆
大陸頭一個月完全冇人care，兩個月先封頂
又變番做愛國病毒

最好多啲liberal撚奶野
死緊人既時候仲出黎抽水"地球少啲人環境好咗動物出返黎"乜乜物物比人圍屌就唔明點解自已咁撚黑人憎

美國左膠 -0-0

太老實

連登仔：支爆

今次真係要俾D教訓左膠。

睇下死亡數字就知國家實力差距
當然中國就算把啦

中國過左2000萬人

好既就係 Biden d 票倉奶曬嘢

We’re Number 1上左Twitter熱門 美國左膠好撚痴線

未居家令之前仲日日開party

個個係度thanks trump把撚